傳美國務次卿本周訪台 中方︰堅決反對美台官方往來

台灣傳媒報道，美國國務院次卿克拉奇將在本周四至周六到訪台灣，主持「台美經濟與商業對話」。台灣的外交部門表示，基於台美交往準則，有定案前無法透露，但雙方都努力安排中，會在最好時機對外說明。

在北京，外交部表示，中方堅決反對美台官方往來，敦促美方停止一切形式的美台官方往來，以免嚴重損害中美關係和台海和平穩定。

發言人汪文斌說，中方立場一貫和明確，強調台灣問題事關中國主權和領土完整，涉及中國核心利益，是中美關係中最重要最敏感的問題。一個中國原則是中美關係的政治基礎，敦促美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定。

反對又點啫
支那狗除左吠仲識乜
去打柒美國囉

好煩
好似有個肥仔波毒撚係咁屌大隻靚仔唔好去靚靚女神屋企過夜咁

講咁多做咩 行動啦 唔洗畀面美帝

關你撚事咩

國務次卿
越黎越大粒

死毒撚又唔敢打鳩大隻仔

官方？台灣有官方咩 哦原來台灣同中共係冇任何關係

x2

你好打咩你屌你老母

乜鳩都反對但又冇野做到

係要去呀吹咩
你夠撚膽郁美國咩

下一個就係國務卿

開佢波羅 得把口屌有9用咩

支那派隻J三十幾去打架飛機落黎咪得囉
嘴炮不如行為

總統會面啦

點反對？ 我地中國人等左你廿幾三十年都仲未開始武統
咩架都比你丟晒啦

如果連任完再去就更有份量
依加政府任期得返2個月

一個中國，但又管唔到台灣，即係咩意思？

支：好嬲好嬲，但又做唔倒野

傷害十四億人既感情

到底歐洲d譴責強烈d定中國d譴責強烈d

去人地屋企作客都要問住係遠在天邊既敵人?

真係好撚大粒

反正去個陣 都會調埋部航母過去 班支那狗咪得個吠字

包圍佢架機囉
或者欄截佢

其實大陸再唔出手淨係吠真係唔會再有國家怕

而家即刻武統廢話少講

台灣係你既
咁美國都要嚟探你
即係Fd 返啦 super !

Trump如果連到任 我覺得會

支共吠咁耐 已經冇人想理

可能選舉前侵侵直接去一轉就過癮

張屌明:奸梨咩屎

條撚屌發音唔正

計劃緊同你斷交
同台灣建交呀傻仔

//以免嚴重損害中美關係和台海和平穩定。//

即係要同美國反面兼係台海發動戰爭？

係就快啦屌你老母幾廿年都係得把口

又話台灣中國一部分
又唔比人去中國？

封鎖曬所有消息 牆內咪冇人知

反對就比d行動！射佢落黎！
衛生部訪台得把口強烈譴責
今次擺明政治性國務卿訪台又係堅決反對
下次侵拎埋台美邦交又係得把口？！

你成日都話一個中國, 台灣係你一個省, 咁點解唔比人去你個省到行下?
依家人地自己政策要去訪問關你撚事, 你仲乜干預人地內政?

古思堯.jpg

等國務次卿一落地就射支導彈黎睇下囉

Trump 連任到嘅機會好高

Biden must win

唔駛燈啦！可以話俾你知美國真係有好多沉默嘅人

越見越高grade
會唔會有日係美國總統去台灣

射野過去囉 震懾佢哋囉

唔好tum 我啊 ching美國人？

Win 你老母

我唔信登

我信士氣

你都同美國斷交啦,
理9得人訪咩國家啫
on99

支那
反對
反對
反對
反對

老尾

Pompeo 一定好樂意同期待

吠得幾惡幾嘈都好 最後發現係個籠度吠 冇咩做得到
籠外嘅人 又點解要俾佢影響？

就算美國正式承認台灣係國家 組成同盟 支那咪又係唔敢打
隔住條河慢慢吠啦

真心好撚煩
唔順超咪射佢架機落嚟囉笨撚柒

夠薑派遼寧號去封艇拉人囉
再落charge告佢分裂國家

美國睇清左中國底牌

再下一個係葉玉卿

上次衛生部長去台灣就掃蘋果拉周庭
今次李大導會有咩劇本

結果射到一半DUR撚左皮

希望有日到阿侵去台灣

等葉玉卿都去埋台灣
咁支那就乜都無了

岀左手仲大鑊
搞到更加無人驚之餘仲比印度佬越踩越過
小支支同班國術大師一樣都仰唔岀牛冇番d幻想空間好

SILENT MAJORITY!
美國真係有的

中國: 好嬲好嬲好撚嬲啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

干預人地國家內政，違反國際法同國際關係基本準則

其實真係有

有啲國家遲啲可能可以感受下1971年中華民國被踢出聯合國既滋味

你知唔知美國果D左膠比香港果D惡好撚多？早排先有單trump支持者被槍擊。仲有一單撐trump細佬俾兩個弱智左膠欺凌？不過後尾trump送左好多自己嘅競選紀念品俾呢個男仔。淨係呢兩單D人都已經唔敢公開撐trump

打未呀

我好記得 左膠同藍屍有乜分別

原來如此 thx ching

講「錯」嘢得罪班極左膠分分鐘冇埋份工
大學啲professor連講「武漢」肺炎都唔得

今次共和黨一定大勝

美國學術界早期係左右一半，係呢十幾年先左傾。果D prof 為撐民主黨咩都講得出

每次睇見班左膠教授喺到死撐就諗起 嘉湖山莊林太.jpg

下次就TRUMP TRUMP 親自去台灣

Btw 推介人睇下書

下次輪到邊個？

副國務卿 大粒到呢

支那 你咪叫美國去探訪你
反對又可以怎樣？

一早知啦 反而北韓都敢射飛彈發爛咋

打佢老母顯我天朝神威

你係咪好打先

回憶小子：
反中撚炒哂車！

人地兩個國家正常交往, 關你中國咩事?

係咪干涉人地內政?

你做咩挑釁我呀？

歷史文件